問連登

想問連登我account做乜會咁
仲有想問連登有無篩選人留言

windows 97？

NetBSD

仲有想問連登有無篩選人留言
答有或無使可

希望連登回答

咪有追故模式 咩都撳下就識啦
仲要周圍洗自己中bug冇人想知呀 中個bug有幾大件事姐

仲有想問連登有無篩選人留言
答有或無便可

希望連登回答

我一黎連登玩連登就搞左個P牌制度
搞到我推唔到post又每先開得一個post

我唯有聽日再係站服台開

你問有冇得淨係睇某個人嘅留言
我咪答左你追故模式咪你要嘅嘢

p牌係有限制 舊年到今日你都見到連登幾多pr打手
之前話甩p好似要三個月 後尾好似又改咗唔知幾耐

我唔係講追故
係平時開post或留言
會無係我不知情既情況下限制我既留言
而令到有某些人先睇到
或某些人睇唔到
或唔係即時被人睇到等等

而P牌根本唔係限制打手
而係限制某些想個別想限制既人
P左牌咁耐咪一樣有打手
所以根本限制唔到手打
但我就被限制